所有大專院校立即停課！

所有大學，及附屬學校。

1）住Hall有爆發風險，當中有不少內地生

2）無Hall翻學更加好大機會係交通工具接觸病毒

3）學校上堂屬多人集中係室內環境，若病毒能透過空氣傳播將一發不可收拾

教育局已宣布中小學等停課，大專生都一樣！的地都會受感染！
大專院校！我地有咩事，冇人交學費，你就收皮

已交學費同hall費.... 無啦無啦...

推

屌你老母
如果照常開學
我一定唔會翻
你扣撚曬我啲出席率就由鳩你
我要保命

齊齊email校長要求停課
佢唔撚停我都唔會返

抗完疫先
再逼鳩佢退錢
人命要緊

利申冇HALL住
日日都要騎牛過海翻學

所以我一定唔會翻

Push

推到俾staff睇睇

你班staff唔係諗住翻工啊嘛

屌你老母科大
呢個時候仲要人放完假返去考試

推
唔停課都要自己罷課

唔停就罷課

我寧願唔要GPA
都唔可以唔要命！
香港人齊上齊落
一個不能少

遲啲班nds走翻落嚟仲仆街

要屌啦
仲考試 轉online啦
反正有曬經驗

Up to this point, University still plans to conduct the examination from 3 – 6 Feb and begin the Spring Semester classes on 7 Feb as scheduled. We will continue to monitor the situation and provide further advice when necessary.
轉科大email
推俾全世界

我願意retake
都唔想仲病毒

住hall / 上堂困住一齊就仆街

真·攬炒

認同+1
寧願retake 都唔想病

呢個要推
科大想點啊
科大有特效藥？

呢封琴日既 就睇下科大今日會唔會宣佈停課

明明人地封緊城
香港開始有輸入個案
開學一班g那學生
琴日仲有封咁嘅嘢
痴撚線

今日未有嘢出
推住琴日先

自推 1/10

屌你老母大專反應慢

P牌推唔到
科大人推啊

太空人幫科大人推

科大好似停左

自推 2/10

開學都唔撚柒翻
成堆g那生

都未開學

樓上封電郵
係咪今日有更新

停到2.17

邊間反應慢
邊間做垃圾收買人命嘅大專

推到大學大專有回應

屌曬你地老母

停課呀

可以預想到poly係會乜鳩都唔做

推撚到佢停

我估ive Vtc 明愛
最慢

科大人留命緊要啊

Dear Students, Faculty and Staff :

While enjoying the Chinese New Year Eve, in light of the escalating developments of the 2019-nCOV outbreak, we would like to draw your attention to the following :

1. The University has decided that all outbound activities to Mainland China including student exchange will be suspended until further notice. For student exchange, the students concerned can contact the Office of Global Learning on the follow-up arrangements.

2. Colleagues based in Clear Water Bay should as far as possible refrain from travelling to our Mainland establishments including Shenzhen, Nansha and Guangzhou for job related duties; and vice versa. Video conferencing facilities should be used instead of face-to-face meetings.

As we usher in the Year of Rat, may I wish you and your loved ones health, joy and success!

已經對香港政府同廢官冇任何希望
我地所謂抗疫第一防線都冇撚用

香港政府不知幾想我地大專生死曬
屌你老母 我地要自求啊 求下大學大專救下我地

Pishhhhh

推撚到學校有出通知回應
3/10

PUSH

香港政府唔撚封關
大學大專要封好守好

推到你停課
雖然我都唔撚會翻

4/10

有冇手足識寫電郵俾學校
Sd個格式出嚟
大家一齊要求停課！

仲要3/2 dklm

一開sem揾史維拜年

唔好翻啦

仲要幾百人坐喺sports hall啊
真係dklm

咳兩下先

有冇g那生

點會冇

戴豬罩考試
唔好翻啦

大專先最易爆發 幾間大學都執左幾件走 佢就係唔停大專 存心同大專生作對
可惜大家都係用返工心態返學 唔罷課唔罷交essay就想要退返啲學費 真係搞笑 同200萬人遊行一樣 無人理你

一齊唔好翻啦
今次講緊自己命仔
應該......要齊心啊

申請defer咪一鳩樣,又唔駛交學費

推 仲未有大學作出迅速反應

5/10

讀唔成書最多去做清潔
條命冇左就做乜都唔得

一定要停啊，淋病你個撲街係咪想我地死

啱啊
要保命

係中咗武漢肺炎
gpa爆咗4又點？

佢想大學生死好耐

政府封關

全部學校停課

等香港疫情穩定就開學

到時支爆都唔關我地事

推 6/10

Btw記得退學費

支持停課

呢個係後話
命>$

政府話疫情愛控我都一定唔撚翻
我要疫情完結先 咁多支那生 害撚死人

Ust終於肯停

Dear Members of HKUST,

In view of the latest development of the Novel Coronavirus (2019-nCoV) outbreak, the University has decided to postpone the start date of the Spring Term for two weeks to Monday, February 17, 2020. The proctored on-campus final examinations of the Fall Term will be held from February 17, 2020 to February 20, 2020. Classes for the Spring Term will commence on Friday, February 21, 2020. More detailed arrangements including make-up classes and/or adjusted calendar of the Spring Term will be announced when ready.

其他呢
屌

推到科大外回應
6/10

都放假啦

5:55PM 出咗email停課到2月17

In view of the latest development of the Novel Coronavirus (2019-nCoV) outbreak, the University has decided to postpone the start date of the Spring Term for two weeks to Monday, February 17, 2020. The proctored on-campus final examinations of the Fall Term will be held from February 17, 2020 to February 20, 2020. Classes for the Spring Term will commence on Friday, February 21, 2020. More detailed arrangements including make-up classes and/or adjusted calendar of the Spring Term will be announced when ready.

其他呢！！！！

推ar仆街 你吾要命我要命

推到全部停

保命啊

係好撚多衛生意識好差既內地生番！！！

poly停未⋯屌

係支那

得科大跑出

Polyu has so many nds
So shit

all u 都 have many nds

自推 7/10

推！！！！

開學都得
但要封關
禁支那生

mon po staff仲唔反映
保住自己條命？

唔refund嘅話下個sem唔交

應該都會跟科大停到16號

科大喺停課呢方面一向領先其他u

科大最快因為都仲未開學

唔撚返完。

「緊急」醫護人員全部同我入嚟 唯一出路

武事嘅
佢唔停課我都唔會返
返學搵命博咩

一定唔撚翻
理得佢正常
都痴撚線

真，上次都係咁
UST係表表者

坐車中招
翻學傳染
翻屋企全家中

自推 8/10

轉online啦
起碼冇咁多菌

我係u staff
我相信停左課都係要但照翻

online傳播？
電腦病毒？

自己放假啦

推
我要保命！

簡單一句
我要全部大學睇齊

尤其停課轉online

真係勁恐怖
自行停課啦

覺得大陸仲危險過中小學… 咁多大陸人

大陸更係多大陸人

同學各位找郭位

top up 仔都唔想返
唔撚想用條命黎博

咳兩聲先

有成績 冇命享

tui

推撚到全部睇齊 停撚曬佢

間間都反應慢
Ching話要過海番學 是咪HKU
HKU啲支那人多閪到

屌 想打大學

我太空人
支那人佔咗全校 5分1

有hall嘅都唔好返去住
hall入面無人戴口罩 啲細菌困住係入面

HKU仲撚多
屌
估唔到啲支那閪連assohole都要爭

永遠唔知同層邊條仆街翻過大陸中埋招

去交學費攞分
好多國語大大聲

死撚開啦
asso都搶
你老母
好在當年我讀冇乜支那傻閪

唔洗宣佈我都諗住自己停

我前幾日喺鄭翼之樓隔離見到佢同人吹水

有無source? 我part time tpg都未有email...

岩岩先交完學費

錢大康死咗去邊

唔知有冇得退款

讀左兩年我都仲未見過佢

push

錢大康你老母俾狗屌緊啊 快啲同我出嚟

Diu

等email
竟然唔係最遲

科大 17開學
理大 17開學 （未fc）

Defer一年保命

科大開過topup degree programme?

當其他U已經開學幾個星期 埋大仲未開到學

都冇得揀啦唉

唔好開啦
開都唔撚柒翻

Polyu 都停到17號了

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

科大 理大 延遲17開學

連支那都識走後門上U

港大 又一城大 中大 BU 其他呢

停未啊 咁撚慢

攞撚到全部停等先收手

9/10

退學費呀

革大 暴大 shitty 塵大
跟上標準未

我個班有一個係上海人
祝我好運

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

應該冇
連asso都冇
靠taught master賺錢

應該逼哂人交之後就會宣布停課

大學同D附屬學院根本只係賺錢，雖然有部分老師真係有心，但學校行政及收費反映香港學府只係賺錢，偏離教育原意。

命> $

推 11/10

咁一定係vtc
除左收錢之外乜都最慢

仲有明愛

中資就算啦

仲係冇聲氣
我屌

想知理大邊度有公布

未出Email

無Hall翻學更加好大機會係交通工具接觸病毒

Me too!!!!

理大編委

理大編委 facebook

浸中跟機

中大都遲開學

真，巴士， 特別係黨鐵

Sources?

理大 浸大 科大 延長至17號開學

中大學生會tg
暴大停

理大 浸大 科大 中大 延長至17號開學

不了 想上堂cow女

戴住口罩打茄輪

張翔仲失蹤緊

Shitty 開左學，割胃會點決定

幾時到城大啊dllm

屌你老母 郭位又死咗去邊

推到全部大學睇齊 12/10

p

hku呢？？？？？

Edu??????? Ou??????? Shitty?????

城大呢

次撚次都慢

禾地含大呢

大把都冇仲未有

支持無限期停學